% This file was created with JabRef 2.9.2.
% Encoding: UTF8

@INPROCEEDINGS{Leisch2002,
  author = {Friedrich Leisch},
  title = {Sweave: Dynamic Generation of Statistical Reports Using Literate
	Data Analysis},
  booktitle = {Compstat 2002 --- Proceedings in Computational Statistics},
  year = {2002},
  editor = {Wolfgang H{\"a}rdle and Bernd R{\"o}nz},
  pages = {575--580},
  publisher = {Physica Verlag, Heidelberg},
  note = {ISBN 3-7908-1517-9},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.06.20},
  url = {http://www.stat.uni-muenchen.de/~leisch/Sweave}
}

@MANUAL{RManual,
  title = {R: A Language and Environment for Statistical Computing},
  author = {{R Development Core Team}},
  organization = {R Foundation for Statistical Computing},
  address = {Vienna, Austria},
  year = {2010},
  note = {{ISBN} 3-900051-07-0},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.03.28},
  url = {http://www.R-project.org/}
}

@ARTICLE{SoetaertRJ2010,
  author = {Karline Soetaert and Thomas Petzoldt and R. Woodrow Setzer},
  title = {Solving differential equations in {R}},
  journal = {The R Journal},
  year = {2010},
  volume = {2},
  pages = {5 -- 15},
  number = {2},
  month = {December},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.03.28},
  url = {http://journal.r-project.org/archive/2010-2/RJournal_2010-2_Soetaert~et~al.pdf}
}

@BOOK{borovkov84,
  title = {Математическая статистика},
  publisher = {М.: Наука. Главная редакция физико-математической литературы.},
  year = {1984},
  author = {А. А. Боровков},
  pages = {472},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.05.10}
}

@BOOK{Rrus3,
  title = {R в действии. Анализ и визуализация данных на языке R},
  publisher = {М.: ДМК Пресс},
  year = {2013},
  author = {Роберт И. Кабаков},
  pages = {580},
  comment = {ISBN: 978-5-94074-912-7},
  owner = {oam},
  timestamp = {2013.09.26}
}

@BOOK{kobzar2006,
  title = {Прикладная математическая статистика},
  publisher = {М.: ФИЗМАТЛИТ},
  year = {2006},
  author = {А. И. Кобзарь},
  pages = {816},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.05.11}
}

@BOOK{leman1979,
  title = {Проверка статистических гипотез},
  publisher = {М.: Наука. Главная редакция физико-математической литературы.},
  year = {1979},
  author = {Э. Леман},
  pages = {408},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.05.10}
}

@BOOK{maindonald88,
  title = {Вычислительные алгоритмы в прикладной статистике},
  publisher = {Москва <<Финансы и статистика>>},
  year = {1988},
  author = {Дж. Мэйндональд},
  pages = {350},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.05.10}
}

@BOOK{hardle93,
  title = {Прикладная непараметрическая регрессия},
  publisher = {М., Мир},
  year = {1993},
  author = {В. Хардле},
  pages = {349},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.05.10}
}

@ARTICLE{lxf2008R1,
  author = {Алексей Шипунов and Евгений Балдин},
  title = {Введение в {R}},
  journal = {Linux Format},
  year = {2008},
  volume = {100/101},
  pages = {98 -- 101},
  number = {1},
  month = {январь},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.06.07}
}

@ARTICLE{lxf2008R2,
  author = {Алексей Шипунов and Евгений Балдин},
  title = {R: Данные и графики},
  journal = {Linux Format},
  year = {2008},
  volume = {102},
  pages = {90 -- 94},
  number = {2},
  month = {февраль},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.06.07}
}

@BOOK{Rrus1,
  title = {Наглядная статистика. Используем R!},
  publisher = {М.: ДМК Пресс},
  year = {2012},
  author = {А. Б. Шипунов and E. М. Балдин and П. А. Волкова and А. И. Коробейников
	and С. А. Назарова and С. В. Петров and В. Г. Суфиянов},
  pages = {298},
  comment = {ISBN 978-5-94074-785-828-1},
  owner = {oam},
  timestamp = {2013.09.26}
}

@BOOK{Rrus2,
  title = {Рандомизация и бутстреп:статистический анализ данных по биологии
	и экологии с использованием R},
  publisher = {Тольятти: ИЭВБ РАН (в печати)},
  year = {2013},
  author = {В. К. Шитиков  and Г .С. Розенберг},
  pages = {305},
  owner = {oam},
  timestamp = {2013.09.26}
}

@BOOK{ProgrammingSW,
	title = {Semantic Web Programming},
	publisher = {Wiley},
	year = {2009}, 
	author = {John Hebeler, Matthew Fisher, Ryan Blace, Andrew Perez-Lopez, Mike Dean},
	pages = {550},
	timestamp = {08.04.2017}
}
@online{jenadoc,
	ALTauthor = {The Apache Software Foundation},
	title = {Jena documentation overview},
	url = {http://sherdim.ru/pts/semantic_web/REC-owl-guide-20040210_ru.html},
	OPTlanguage = {English},
	OPTyear = {2011}
}

@ARTICLE{Rsw,
	author = {W3C Recommendation},
	title = {OWL – язык веб-онтологий, Руководство},
	journal = {The OWL Journal},
	year = {2004},
	month = {February},
	timestamp = {10.02.2004},
	url = {http://sherdim.ru/pts/semantic_web/REC-owl-guide-20040210_ru.html}
}

@ARTICLE{sparql,
	author = {W3C Recommendation},
	title = {SPARQL 1.1 Query Language},
	year = {2013},
	month = {March},
	url = {https://www.w3.org/TR/rdf-sparql-query/}
}

@ARTICLE{quartz,
	author = {Dafydd James},
	title = {Quartz Quick Start Guide},
	url = {http://www.quartz-scheduler.org/documentation/quartz-2.x/quick-start.html}
}

@ARTICLE{restdoc,
	author = {Bill Burke},
	title = {RESTful JAVA with JAX-RS 2.0, Second Edition},
	year = {2014},
	pages = {1-392},
	comment = {ISBN: 978-1-449-36134-1},
	url = {http://pdf.th7.cn/down/files/1407/RESTful%20Java%20with%20JAX-RS%202.0,%202nd%20Edition.pdf}
}

@BOOK{shild,
	title = {Java 8. Полное руководство. Девятое издание.},
	publisher = {Вильямс},
	year = {2015},
	author = {Г. Шилдт},
	pages = {1376},
}

@BOOK{python,
	title = {Python. Программирование для начинающих.},
	publisher = {Москва: Эксмо},
	year = {2015},
	author = {Майк МакГрат},
	pages = {192},
}

@ARTICLE{serpent,

	title = {Serpent – a Continuous-energy Monte Carlo
	Reactor Physics Burnup Calculation Code},
	year = {2015},
	month = {June},
	day = {18},
	url = {http://montecarlo.vtt.fi/download/Serpent_manual.pdf }
}

@ARTICLE{serpent2,
	publisher ={А.Ю. Аникин, А.В. Курындин, С.В. Синегрибов, А.А. Строганов},
	title = {ВЕРИФИКАЦИЯ ПРОГРАММНОГО СРЕДСТВА SERPENT ДЛЯ ОЦЕНКИ
	ЯДЕРНОЙ БЕЗОПАСНОСТИ ОБЪЕКТОВ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ АТОМНОЙ
	ЭНЕРГИИ},
	url = {http://www.gidropress.podolsk.ru/files/proceedings/mntk2015/documents/mntk2015-109.pdf}
}

@comment{jabref-meta: selector_publisher:}

@comment{jabref-meta: selector_author:}

@comment{jabref-meta: selector_journal:}

@comment{jabref-meta: selector_keywords:}

